上水襲擊市民既協興地盤紮鐵佬 盧偉標 唔知今日會唔會多謝林病

今日佢會唔會笑到一樣咁開心